# Тестовое задание №2. Асинхронные запросы #

Сделано на Django 1.11 и Python 3.5-3.6

Асинхронная часть написана на asyncio и aiohttp


Создал 3 приложения:

main - откуда собственно делается запрос к точке доступа, выдающей данные собранные с разных ресурсов.

point - точка доступа, собирает данные с несколькоих ресурсов, и отдает результат по HTTP в формате Json.

sources - имитирует источники данных, доступно по HTTP.

# Краткая инструкция #

Главное приложение доступно по адресу: /main/api/

Точка доступа, по адресу: /point/api/


Внутренние источники данных:

sources/api/1/

sources/api/2/
